2001 - Как в старой сказке
		Пират

Куплет:		<А D A E>
		Седой старик на вид довольно скверный
>		A D A E
		С бутылкой рома вышел из таверны
>		A E D F G
		Возле молодых он офицеров оказался
>		A E D F G
		И сказал один из них: "Ну, вот ты и
		попался"

		Остались в прошлом бравые походы
		Но грозный нрав не изменили годы
		За мою поимку вас ребята ждет награда
		Согласитесь мертвецпм ее уже не надо

Припев:		<A>
		В океане нету места
>		Fm#
		Где бы мы не побывали
>		E D
		И скажу я вам сейчас
>		E Fm# G G#
		Без дураков, без дураков

		Вы ей богу смельчаки
		Не на того сейчас напали
		Не охотятся овечки на волков, на волков

		Ты очень стар но держишься умело
		Но ты не прав, тут не в награде дело
		Мой отей был капитаном славного фрегата
		Он погиб от рук твоих - от рук пирата

		С твоим отцом история другая
		Он в пасть акулы прыгнул убегая
		А перед этим он страдал испытывая муку
		Отрубил ему в бою я голову и руку

		От гнева вздулись вены офицера
		Вонзил кинжал он в шею флибустьера
		Уронил бутылку на песок старик свалился
		А из раны вместо крови
		Крепкий ром полился